想買部NFC 機，有咩抵玩既機

nokia?

Motorola

警務人員子女關注組

Samsung a series

redmi note8 pro

一定係買上年旗艦機

紅米好易撞機，唔建議買

Nokia富智康旗下。已經不了啦
Samsung又有萬惡360同騰迅資料庫…

Se2